一人一個散心好去處

唔知各位有冇相同興趣，鐘意一個人去散心
我先
閒日大尾篤堤壩，十二點過後自己踩單車入，有星星、海風、又寧靜，帶一個藍芽音響聽自己鍾意既音樂，加啤酒放鬆心情冇得輸，咩壓力都冇曬

純粹分享下都市人減壓方法，手下留情

飲咗酒揸單車係犯法的

BTW，小弟覺得行山非常正，香港風景好靚
當然唔係鳩假期石屎路啦

飲少少hea陣就冇事
最緊要記得目的係放鬆

係好正，不過真係好攰唔係人人頂到

其實好想好似樓主咁去呢啲地方散心 但覺得太靜會危險

上天文台嗰邊睇星星都好正

釣魚都ok 吹下海風 靜候魚兒上釣嘅時候 又可以諗下野 睇下船 睇下對岸景色

危唔危險在乎當時心情，假若你好享受的話，你反而會好感恩

我覺得唔危險嘅時候我嗰陣應該係絕望到想死

見樓主踩單車
我間唔中會踩去羅湖站河對面嗰個警崗度
六七點踩過去
梧桐河定雙魚河隔離踩都幾舒服
係夏天多蚊

香港其實算好安全
大把人行夜山
不過上年年尾先有單大陸人日光日白喺郊野公園老笠

唔好被恐懼去支配自己，大不了咪死！
然後再充滿熱血地去冒險，就算死嘅話你都可以解脫，唔死都可以充份運用你條命去進行冒險，享受其中樂趣

一個人去咪仲孤單